## [Автоматизация тестирования с помощью Selenium и Python](https://stepik.org/course/575/info)

### **Содержание курса:**
1. Знакомимся с Selenium
- 1.1 Введение
- 1.2 Запускаем браузер с помощью Selenium WebDriver
- 1.3 Структура веб-страницы
- 1.4 Поиск элементов 
- 1.5 Практикуемся в написании CSS-селекторов
- 1.6 Поиск элементов с помощью Selenium WebDriver

2. Полезные методы Selenium 
- 2.1 Основные методы Selenium
- 2.2 Работа с файлами, списками и js-скриптами
- 2.3 Работа с окнами
- 2.4 Настройка ожиданий

3.Тестовые фреймворки 
- 3.1 Лирическое отступление про Git
- 3.2 Тестирование web-приложений и тестовые фреймворки
- 3.3 Тестирование с помощью PyTest
- 3.4 Использование фикстур в PyTest
- 3.5 PyTest — маркировка
- 3.6 PyTest — параметризация, конфигурирование, плагины

4. Применение паттерна Page Object Model
- 4.1 Что такое Page Object?
- 4.2 Пишем первые тесты с помощью Page Object
- 4.3 Улучшаем дизайн тестов
- 4.4 Фреймворки для Page Object
